想問下，既然黑警咁多違法、濫權、濫捕、侵犯人權既行為，點解到而家一單私人檢控既行為都無受害人提出？

2017年2月監警會通過朱經緯毆打屬實，為鄭仲恆的民事檢控提供基礎，鄭仲恆隨後公開向傳媒表示，打算於同年4月提出私人檢控；最終律政司落案起訴朱經緯，案件3月提堂。同年3月，朱經緯被律政司落案起訴襲擊罪，受害人是一名鄭姓香港市民

2017年12月18日，朱經緯被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪名成立，還押等候判刑

受害人係怕事、怕麻煩、怕無錢定係咩理由？

香港人無野多，錢最多，如果有心私人檢控，搞個眾籌，我驚D錢會多到夠告兩次

浮屍點提出私人訴訟？

怕事多，驚俾差佬捉入警署反咬告多幾條罪

即係在生既一單以上行為都無？明晒

因為香港根本冇法治
你輸左的話賠訟費賠到你破產
而且香港法官好「保守」
警察做野 法官好少會話係犯法
人地幫你比訟費？ 助訟係犯法
點解助訟係犯法？ 因為港共話係 法官話係
所以光復香港之日必須斬埋法官個人頭落黎